Apple watch 維修錶帶DIY

話說隻Apple watch條錶帶都黃哂，於是去買隻99蚊既膠皮錶帶
點知用左一日，個插頭就已經甩左。把心一橫，換條普通錶用既真皮帶落去好過

1.拆埋未壞既果邊出黎

2.用2mm銅支屈番個U字出黎

3.鋸甩佢

4.將U字銅支放落原本既錶帶插入面，同松香清潔焊接地方，再焊實佢。

注意兩邊材料唔同，插頭要比銅條熱，錫先個浸哂成個駁位

5.打磨

6.最治愈既一步。因為一件工件淨係用沙紙磨，磨極都唔會有光澤

呢個時候就要用研磨膏去拋光(原理就好似刷牙，牙膏就好似膏狀既幼沙紙，磨令棚牙)

我諗你都睇到個分別了。

7.今次條錶帶係比你中間打條軸心去裝落隻錶，但因為我係同落Apple watch,連結隻錶係一個口字型，亦唔可以裝好錶帶再燒焊，因為會燒爛。所以就要拆線裝了。

做完收工

入番落袋再開左次箱，呃下自己

最鍾意睇人DIY

「呃下自己」笑咗

勁

有無上手圖

我都係比人呃，點知會一日就玩完